我睇完套漫畫好想比技安執返濟 正唔正常？

睇完好想比佢大大力咁屌
係咪正常嘅思維？